剛才同個陌生人傾計 佢同我講越南兩蚊美金就有個老婆

我諗住學每日都同陌生人傾計個巴打咁，試下接觸陌生人
個巴打話老人家多數都肯傾，咁我就膽粗粗去同樓下坐撚左係到既阿伯吹下水試下
一開頭都傾得正正常常，傾傾下佢問得有冇女朋友，我答冇，之後佢就同我講越南兩蚊美金就買到個老婆
到底依個價錢係咩年代既事 ？

2010 年代

人地貼錢嫁俾你，嗰兩蚊象牙式收下㗎咋

係咪真架

阿伯已經冇咗時間同通脹觀念
可能講緊40年前
仲 打緊越戰

係